Ze antwoordde dat ze niets hadden gedaan maar lijden, niet zou hebben toegestaan Harry te doen wat hij deed als zij had geweten wat de pijn zou hij haar, ze waren misleid door zien hoeveel tante was leken te genieten wat was dus veel groter in omvang met wat Harry gehad.
Ik glimlachte zinspeling op de grootte van mijn pego, en wetende dat haar nieuwsgierigheid moet maken in haar wens te zien, Ik vertelde haar dat het goed was voor haar in de eerste plaats hebben de kleinere wapen binnen te dringen, en dat ze nooit meer het slachtoffer worden, zelfs door de invoering van een dermate groot is als de mijne.
"Oh, maar als ik denk aan de enorme omvang van de uwe zou ik nooit durven stellen u in staat om te proberen, hoewel tante leek ervan te genieten, wanneer u duwde hem met geweld."
"Mijn Lieve Ellen, was de grootte alleen dat verleiding mamma, en als ik daar niet groter zijn geweest dan Harry, ik betwijfel of ooit had ze naar mij toe komen ."
"Maar hoe kon ze durven doen?"
"nieuwsgierigheid om te genieten van een ongewoon grote cock, mijn lieve."
"Wist u dat ze ging komen?"
"Ja en nee.
Ik zag dat haar passies waren enthousiast, toen ik eenmaal _toevallig_ toegestaan haar naar mijn grote proporties."
"Ja, Harry vertelde me wat jij over, maar ik niet verwacht tante zou durven komen om je-hoe heeft het kunnen gebeuren?"
"Nou, als je belooft _nooit_ te laat uw tante weet dat ik heb gezegd, zal ik u vertellen.
Ze kwam en vond mij _blijkbaar_ slapen, eerst voelde me en aangezien ik niet wakker, zorgvuldig blootgelegd me bekeek, afgehandeld en kuste hem, waarop mijn pik was bijna vol is en ik kon zich niet langer, ik ontwaakte, en nietsvermoedend klaagden over de stijfheid ik had in dat deel en smeekte haar om me te vertellen dat er geen enkel middel die hem bevrijdt.
Ze vertelde me er was, maar het was een geweldig geheim ze nauwelijks durfden mij vertrouwen met en zelfs als ze dat konden doen, ze was bang voor een geweldig lang ding zoals _dat_, drie van haar handen lang onder het hoofd!
Maar als ik beloofde geheimhouding, zij zou proberen.
Toen zij vaststellen en leerde mij hoe ik in, en ik weet dat u daarna genoten van de aanblik van onze volledig in actie, heel blote-wist je niet genieten, lieve Ellen?"
"Nou, lieve Charlie was het erg spannend, en maakte me queer over; maar is het echt drie handen en een hoofd lang?"
Ik was blij met de vraag liet me ze klaar was voor wat ik had gedaan moet worden.
Nieuwsgierigheid eenmaal enthousiast was zeker naar de grootste lengte, als zij in de gelegenheid gesteld.
Ik had met opzet zijn haast op een dichte landschapsmozaïek waardoor onze pad lag, en ik wist dat er een aansluitende glade, waar zouden we zijn in perfecte beveiliging.
Het was etenstijd van de boeren, en niemand anders had kunnen komen .
